\def\ncols{4}
\beginsong{Prenditi un po' di te}[by={G. Carletti -- M. Vattai -- M. Vecchi}]
\transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[D- | C | D- | C]
\endverse

\beginverse
\[D-]Correre lon\[C]tano dai tuoi guai \[B&]
è stato \[F]solo un bel \[C]sogno
\chordsoff
\[D-]vittima di un \[C]mondo che non \[B&]hai
regina \[F]senza un di\[C]ritto.\smallskip
\chordson
Lo \[D-]gridi allo specchio \[B&]ma
le risposte che \[F]vuoi
non hanno \[C]più una voce.\smallskip
\[D-]Donna di un uomo
che \[C]uomo non sarà \[B&]mai
e pensa \[B&]{di avere} vinto.
\endverse

\beginchorus
\[F]Prenditi un po' di \[C]te
non è \[B&]mai finita
non \[F]vale una \[C]vita.\smallskip
Tu \[D-]gridalo in faccia a \[C]chi
vuole an\[B&]cora di più
ciò che \[B&]prende sei tu.
\endchorus

\beginverse*\nolyrics
\[D- | B& | D- | B&]
\endverse

\beginverse
\[D-]L'inverno che
da \[C]sola non passa \[B&]mai
tra le len\[F]zuola fe\[C]rite.\smallskip
E an\[D-]cora una volta
u\[B&]n'altra richiesta e \[F]tu
ti arrende\[C]rai.
\endverse

\textnote{Rit. e rit. strumentale}

\beginchorus\chordsoff
\lrep Prenditi un po' di te
non è mai finita
non vale una vita.\rrep\smallskip
Tu gridalo in faccia a chi
\chordson
crede an\[B&]cora che può pre\[F]tendere \[C]te. \smallskip
\chordsoff
Gridalo in faccia a chi
vuole ancora di più
ciò che vuole sei tu.
\endchorus

\beginverse*\nolyrics
\[D- | B& | D- | B&] \rep2
\endverse


\endsong
